邊個話玩具就唔洗理政治?

hot toy 不了

佢頭雕咪又係請韓國人做
只不過係佢近廠方便姐

o really!?

好野，玩少一間 yes!

喺乜嘢平台出？

大陸嗰堆？

人哋8月5號同之前幾日
已經用盤點等理由唔開門仲想點

好心唔好咁玻璃心啦
就係班大陸仔咁玻璃心
人哋先突意只係微博到整個聲明

強國人好撚肉酸

連登仔係咪要人下下講到出面吹港獨跟住光榮結業先安樂

明白，我 buy 呢個point

咁你咪唔好買囉

要奶共就不了
玩返日廠figure